我想問apple store 有無得試airpods pro??

如題

?

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

有 不過睇清楚有冇耳屎先試
公廁

無所謂

佢會用火酒消毒

靚女耳屎

Yes 利申 粒粒

花生醬耳機

直接買啦

有
記得用鼻試

就係唔打算買先要試

去又一城試

今代音質唔算太好，不過按鍵方便咗，同埋入耳式戴得穩啲

有得WALKIN買?

有咪買到囉

鋪都唔撚開

有開先算啦

6間鋪都無開